01啲記者真係好撚易做 咁嘅post都抄

之前有個post講有咩英文名難讀
咁都可以抄嚟做篇稿
到底而家啲記者做乜鳩

一人n個第一次會讀錯嘅英文名